[韋利安=躝] 車路士 vs 阿仙奴 (2)

屌9
安
摩
michy
朗

心戰王文傑

法比狗都廢

未到半場已經2 屌安佔一半

地雷

Good topic

繼續屌，百屌成才

清算名單

通通lan

Luiz

明明堅中唔係插水，車狗自己人都唔幫

樓主你出街小心d

快撚到

-6到

我都聽到

雷斯

花式足球

kante

雷斯玩開花式？

左chok右chok 比返個波出黎先好無
最垃圾個兩個最多波掂 無眼睇

簡迪爆落底

又平安鐘

kente

luiz

粗口？

笑匠

朗勁

簡迪對住阿仙奴終於保持水準

post1 有500個回應係屌緊安加摩西

垃圾車入到波我表演自含dllm

搵Kante打翼仲勁過安狗

kante真係全能

簡迪表示我去做埋你果份

Kante 翼都打埋

巴西味

雷斯又玩個龍

Kante爆了

kante好勁

條右路係出嚟搞笑架喎

韋利安已經毫無價值

只因隊友無能

Kante永遠都係最好

Xhaka

講波新仔咩名

Kante睇唔過眼 自己黎

又俾法比

會長又想送禮

同大衛雷斯踢波，心血少d都唔掂。

SCOTT

簡迪Pedro 朋友隊

法比舉哂手都唔撚轉邊
係咪弱智到咁

袁文傑？

武神換安啦好嘛

會長又想傳返俾我轟球員

邊個拍簡迪 都好似無撚左個中場咁

有預感 金章今場百屌成材

廢呀嘛

2&b

柒頭b

又俾2&b撚

屌你老母 岩岩果下無哂中場

Morata呢？

Iwobi 都好過ayi

余德丞

2&b勁到

加埋法比

2&b>安

有無人係聽緊英文

出法比打呢個位就係咁 完全追唔返

安真喺好鍾意阻住自己人

另一個，後生聲

又撚

會長心繫我轟

安真垃圾

屌垃圾後防

蜱

又比撚

kante好似又勁左

係同我轟啲球員比睇落勁左啫

安以為自己係世三

同會員完全平行世界黎

in 2&b we trust

2&b都撚到你班車狗

阿朗好撚差

射去邊呀屌你

養和仔個頭好核突

兩個帝皇

Alonso個種癈

藥膏

2&b >all

朗今日好似仲衰過陳豪

LBJ

因為有半隊人做襯托

Bakayoko幾撚型

2b 撚到2個車狗失智

夏神都恥笑

本身樣衰 冇辦法

藥膏依家同世三幾friend咁

巴卡好撚型

補時3分鐘

Baka心諗咁撚廢

約高個樣好似上錯賊船咁

monreal 都撚到阿衣，真係好撚無用

多謝偉b

Baka

垃圾車就嚟俾人456球

屌，前面除左柏度，全部個波都唔識向前踢

不如讓個R聯位出嚟啦垃圾車
連2&B都撚到你哋
好心就唔好出R聯出醜

安換2&b 100分 有無得deal

上錯車
同世三傾下跳槽去邊好

一齊養傷嘛

咁你入波未？

邊度有得睇

要入啦

85

干地已有無力回天感

Moses防守完全比唔到壓力人

開電視轉j5

J5

義和b仲勁撚過柒頭安兩班

準備豬了

半場入去打定信

謝雲奴都叫做有D特色既

幾靚仔

比到壓力自己人

如果巴卡無傷 今場應該唔會咁一面倒..

摩西斯有冇一次係封到100分

雷b

干Dee係時候又要搵工

笑左

咁都頂到半場

安

悶到完左

攞100分打左有啲哂

有

捱到半場

之前邊個笑鳩我哋j100分

最大問題係安同摩西果度

都有
100分想爆，摩西一野食佢位果下

特登撚摩西

好撚廢

下半場就比人456輪姦

呢隊西波下星期點贏到波

安夠膽就入返球
咁呢度d人先會收聲
btw安躝

藥膏：世三 你都有球會買你 我剛剛入來睇到咁我點走

畀人打成咁 但係諗唔到有咩換

下半場出達仔啦 ayi態度係好 但係真係唔掂

靠邊個入波?

安唔跑拉開啲人 摩西上太前安留後

佢返意大利嘅大把球會爭佢啦
唔使搵

Og

應該係問有邊次100分爆底時牙銘去跟

我睇緊d乜

冇空位比佢跑，佢入撚到波咩

中場控制都好大問題 唔係好彩同中堅穩 一早

球證

成班狀態都未操得起

唔失都偷笑啦
仲想入波

好彩第一場對般尼

希望唔駛輸

巴西阿姨無乜波掂

安，Moses go to china

冇機會因爲佢唔洗踢下半場

莫拉達去到車都係後備

安咁廢都入到波，我電鑽鑽龜頭

聲稱英超冠軍

中場畀人任跑

之前都無得夾隊波

而家睇慣dc踢 佢一定無咁既功架

加多件D19

安幫手反搶下中場我都唔會咁撚火

換morata 比我幻想下la😆

踢到咁 你話贏唔贏到都成問題

有一分好好了

安本身已經冇英超水平純工兵
宜家撘多個陳豪真係兩個掂波就知可以開始防守

仲買左一舊水廢車 睇黎涷過水

亞衣同下半季哥狗冇乜分別

而家呢個陣就算換達子出嚟都唔覺會踢得好

今場踢到好似簡迪朋友隊對阿狗咁

傻仔嚟嘅

般尼一野罰球轟呀

0-1 完

唔係話j哥狗但係同ayi比真係高好多

cloud add ho ball

最大問題佢當自己球王，成日無波就散步

老實講仲廢 哥狗跌幾次但都博到下foul

頭先kante爆果下明明應該係安要做嘅野
安不如躝啦

牙醫根本唔係踢得差
佢係冇供應同協助 佢又唔係柱等型
好似冇踢過波咁

車仔贏波我請食銀咖哩

買左阿冠軍
2.15 發發

黑色三連星又黎料
AYI 安 摩西
缺一不可

出武神打 摩拉達啦

捐俾我都好

安以前唯一作用係回防勤力
不過呢加嘅安當自己係夏神

唔覺
阿衣d甩波已經比哥狗少

佢真心覺得自己靠隊友carry拎左個金章係自己功勞

好

買左20蚊, 主容和/冠軍@10

Bmw

亞衣操極大隻都係撞輸哂，
換埋達囝出黎啦

想見達子 睇柒頭安睇到火
亞衣質素同心態

輸波combo

波都控唔到都唔叫差

新仔講曬？

Hazard唔係場上就球王上身咁
真係當正自己係進攻點咁

買左100蚊 阿仙奴冠軍

阿衣隱形好多
狗哥唔隱形 成日睇到佢失波

買左2,22 阿記cham

只要摩安同時在場
必然完封車路士攻勢

達仔 靠你了 話俾安知咩係足球

聽講利有個soxxxxx 熱身賽踢得好好，買啦

邊台播

佢最大缺點真係唔高大

柒頭安用少d屎眼睇波就已經好好 d後腳

公道d講，世三返出嚟先比較到

thx巴打

Agger

佢地有個埃及仔都跑得好快 聽講仲快過Mane

acestream://a1793d86129d52a4b934106e9b9c687933b1b2d7

AYI控甩腳
安玩後腳
摩西無突破

沙皮狗勁過亞衣係100%，
亞衣真係踢唔掂單前

武神打》安
達》姨

三球都係中場冇拉到對面後場出嚟就俾到佢腳
仲要貼住轉身一打幾
唔係恩尼斯達 派路呢啲級數十球甩六球好正常

我轟唔賣垃圾
不過垃圾自己用

阿朗會入波

呢場要出達子打正前

咪撚再左翼

人地中下遊真係可以守撚死車

完全唔同level

轉352la

要求會唔會太低

安插水下兩場駛唔駛停？

捱到射十二碼當贏

諗太多
Conte一定係pedro<> morata

冇紅停乜撚野

馬體會有個F唔知咩Luis

唔好俾我估中一陣又係牙朗ban遠柱

球證睇唔到判12碼先事後罰

紅牌先

真
都冇人做波比佢

其實我覺得換咗安會好好多，牙衣唔使再單打獨鬥

出得達仔未

上場足總 哥狗著曬火

果下唔使罰la 自己唔小心kick到自己都叫插水😂

用哥狗換得唔得？

哥狗個仆街成日揀波踢
唔揀個陣咪勁，揀咪又係尻帶同甩

死區盾？

原來係呢個 有做開體育世界喎

有冇手足想睇BOGA MUSONDA

原來講波新仔係呢條友

祖記都有個唔知乜乜do，聽聞曉飛

1-0

應該點都好過安

但佢條柒頭自己嗌要十二碼同球證投訴

佢控到轉埋就半單刀咖啦喎
如果十球有七球得一場波咪五十次單刀

未買到已經J

？？

屌你依個係兒童節目 think big天地主持來
咁大反差

我淨係諗起 ThinkBig天地

講波都FEEL到好熱血

Luis上上季先由車返返去

下半場

個新仔主持好似叫安

又愛回家
不過我覺得佢都唔會再想嚟車
當年死攬放題+AZP打左

講得幾好

唔講以為買左利馬

罰埋 咪冇人

好想睇baka

00
01
10

達子呢

好過班廢中

11

干地應該會嬲到喺更衣室毒打班契弟

屌你老母摩拉達好難聽

收到風下半場亞衣助攻武神打入波

M記盾

摩佬回家就係幫車仔拆骨

達仔呢屌

修仔有個叫b仔

巴打放鬆啲都係見場波西9up下

1-0 ！！

moses

牙銘

摩西

陳豪！

moses goal

1:0

-6足球

明明對手 kick 到佢，成班友眼盲

Moses

反摩西出句聲

反摩西又輸

摸西

終於

百屌

百屌

牙銘

百屌了

邊個屌Moses?

真係開口中

文傑:唉

麥記盾
冠軍有1年免費老麥

做返插水動作

未來人

迷摸西既可以入來洗版

屌好-6

百屌成才

屌

串到

竟然係摩

銘

陳豪

負碌摩西

U

moses 6666

垃圾都係不了

留位比牙銘

我老豆問點解唔係越位

車入第二球我表演就咁吞成個榴槤

呢球摩西個sense係幾抵讚

安入波你地咪又係照屌

冇人同雞曉爭頭鎚

下一球 ----安

下個應該到安入

負碌唔計繼續屌

-6 football never die

咁既波入唔到咩

你老豆點解仲未死

一陣又反cup
利申，車

新例

50 碼og?

太高驚波

你老豆係女人？

又冇藉口買人了

阿狗係邊

入波都躝啦

文傑啞咗

上半果球

快啲 即刻賣

負碌唔計，最多屌少一日

摩西唔洗反住
安同AYI要繼續

好爽

靚短角球

Nike係咪冇請設計師？

法比passing真係好撚勁

如果 如果
條柒頭閪入撚到先講啦

簡約既野你識乜

不嬲無

屌撚死你陳豪

xhaka 踢上天空做乜

不嬲
所以我買左上年主場算

新仔講得幾好

廢就廢
負碌入左一球都係垃圾

半場俾干地係咁屌應該

唔洗買人啦

鳩鳩鳩鳩鳩

愈反摩，摩愈強大

達子熱身了

2:1劇本 please

文傑第幾次串干地

試左好撚多次啦 安入親都照屌

達子應該換ayi定lan好?

有冇痴漢計下干爹一場嗌幾多次GO!

今年金章
上年邊有得比

Ayi

達達絕殺

乜春design都冇就食你五六百

鳩~鳩~鳩鳩鳩~~~

換埋武神打啦

柏度好落力

上年有冠軍特別版

個兒童節目主持講波
佢講得好鬼順 好似有稿讀咁

唔落力下年係咁先

冇佢差好多 攻守都得

邊有人買嫁

知你班仆街點都照買
設計簡單啲慳料啲成本低啲仲好

魯迪加

鬼佬多

高層又然 唔洗買人

達

入埋d符碌罰球就當做到野
斷腳啦 講咁多

熱身了

莫子熱身

達仔頭髮長返

達仔

No 上年幾場安入波幫手絕殺/追和
反安會即潛水

M記盾果然要靠m字既人入波

做咗六七年體育主持啦

其實摸西D First Touch都幾好

有做功課 又有睇開波 有觀點 抵讚

morata

新仔講得好high

係

新仔好波

我 印左Terry

屌安

willian lan

比乜撚野呀

新仔

摩西同安兩個訓練相撞一齊收league ok?

呢兩件極品既能力真係到盡頭
點操都唔會進步
完場好自己離隊

又失機會

俾摩西入返球波打返起信心先重要 明顯足總杯個紅對佢信心係有影響

安啲傳波得啖笑

屌尻摸西個班死撚曬

體育世界廢青時間少人睇

我印左隊長

波衫都係買adidas算啦 起碼有d花

買左
金章印左隊長
同上季原版一樣價

屌你老母，安，快撚d收皮

後備料

防守穩定力強 ？

會唔會

安完美演譯無腳好波

M朗 武神打

關系事咩 紅牌十個球員有九個都拎過啦 而且單野成兩個月前

干地爆血管咁

仆家阿狗快d反cup，all左成副身家

見識小
出街真係未見過有人著

個汁波妹

安pls lan

係咁嗌GO GO GO GO GO

正路
特別版金章隊長
可一不可再

屌你老尾安搞乜撚呀
波都控唔到

連登高登睇波都係同winning評分自動標準一樣
只要入波就8分起 無論踢得幾差

1834633買返多少填數

又傷

呢下卡吐醒，夠快出

又爆頭

我個一舊水都係睇定啲先啦唉

仆街了

真 值得更多機會

屌自爆

唔好傷

自炒

team kill

仆街 一傷傷兩件

炒車

雙中堅

on9 卡希爾

雞曉

咩料

自己撞埋一齊

Cahill今日已經殺左兩件

兩個自己友炒埋一碟

又係卡希爾我屌你老母

笑撚死人 撞自己友

今季正式降班

Plz唔好呀

好嫩

自爆

陰公

雞曉，痴撚線

亞衣控波離晒腳係咩踢法.

雞曉double kill

CAHILL連傷兩隊後防大將

講野有抑揚頓挫
好過潘文迪

係3件 殺埋自己

歐聯決賽雙中堅相撞

通殺

仆街無睇到

自己撞自己

Cahill似無事，luiz就

自己炒

唔洗驚，後防最夠人洗

點解唔係lan同牙銘撞

佢再踢我驚佢要同會長一齊帶頭套

雷斯下個面罩

其實官方有冇宣布邊個係新隊長

超人迪加拯救車仔

咪cahill

天父爸爸搞錯左

應該都係識人架啦。。咁易坐鍾仔個中間位

卡希爾

睇波定睇龍哥rap好 乾坤一開

咪雞曉囉

有藉口買vvd了

痴撚線

人地問阿狗

卡希爾正隊
Azp副隊

仲有龍哥咩

殺人隊長

TK

William

雷斯塊面腫撚左

卡希可唔可以唔小心撞落摩西同安到

Musonda未有得熱身
Boga熱緊

文傑燥燥地

天神係咪要出黎

聖卡

卡吐

長駐好似 今晚達德

正常既
Pre season都係boga打得多啲

同雷斯踢要多d心血，
同卡希爾踢要用頭套

又斬斜線

勁

Musonda頭兩場傷

要不是卡吐

斬落個龍度

腳面片到咁 好彩陰唔到卡吐

好勁

體能唔夠啦
干地要tune到條友fit先肯放上場

willian換走左?

摸西入咗波之後踢得好咗

隱左影姐 其實仲好

2&b打得好順

半場比干地屌完

天氣問題姐

唔好出現就得

有返信心

簡迪

Kante真係好痴線

你老味kante好撚勁

kante係咪破左處 仲勁左

Kante

Kante好撚勁

屌。

Kante仆哂街都做到野

lan

Kante好爛打

Kante真係

干迪

Kante訓住踢

干提越黎越全能

尻安

簡迪 訓係地下都識俾key pass

柒頭安

安對住K31 D身位輸晒

kante真係好fit

簡迪好勁

無荷蘭叻佢地除左j阿多左d外都幾好,中間個後生好順

有kante一半都好

文傑講得好

對面個k31 個身型真係打nba咁款

達子出未

會長

安躝未

100分一定要買啦，出口術都要搶佢返黎

100分

文傑都叫朗 摸西躝

對住阿狗都踢到咁
打皇巴俾人炒幾多

唔好讚阿銘 !

繼續屌!!!

屌個主持好撚熟

阿狗都咁諗 啲西女人唔係呀嘛

懷疑條友係軌

平安鐘

100分係強化版禾確特 留係阿哂左佢

出達子啦

咁就好睇啦
大戰游生

波台痴線佬黎

真 肯出未呀干地

豬腦 禾仔

要比人炸了

亞衣次次拎波都甩

出豬腦燒味

銀河唯一

阿朗今日真係成個炸彈咁款

文傑好唔耐煩

牙朗甩咗人雞曉幫佢補位
之後牙朗唔幫返雞曉補

豬腦

袁文傑講啲野好撚腥 j到上腦

molamola

嘩 基佬

收到風係P.Cech

豬腦出場應該又人會爆頭

點熟法

Buy wb la diu

完全唔知做咩鳩

仆街啦出銀河唯一

換人啦好嗎

點會呀 呢啲老而不

反杯了 神鋒落場

我地有超人迪加

完全唔夠快

文傑頂唔順中間條友

我地要去到8x分鐘先換人

Jer烏加禾仔

連法甲都有留意，新仔係咪賭開波

妒忌

不如阿記搵梅毒上前玩燒味

話咁快馬后個CHANNEL就180人了
馬季開個時,大家跟實我頎
一齊羊多Ｄ

劇本話唔換
比人456為上策之一

幾時有風光達睇啊

文傑靜左好多

傷出wo ching

好撚熟波

熱狗
ig有 post, 09年開始捧熱刺

留名等睇銀河唯一梅開二度

中間條友係熱狗黎

Morata做錯左d咩

MyTV Super 有法甲睇

亞衣無身位，無射術，無控球，無頭鎚
佢究竟可以做d 乜

呢d咪講波佬囉

換達子未啊 屌

安唯一機會黎啦

M朗機會嚟喇

alonso 射唔該

又雷斯

雷斯重砲

幫垃圾車做做pr,marketing

比啲時間佢啦 啱啱入隊冇耐

三十幾碼俾雷斯射冇問題啊

KANTE

簡迪今場上曬力

點解咁遠

屌你個罰球同犯規個位有無相差咁遠呀球證

達子呢仆街

講錯左

干地換下人啦

89分鍾

換教練

文傑搵佢代樂囝啦

又比達子踢垃圾時間

達子=上季亞衣

換人未呀干地 我今日諗住睇達仔的

比牌未球證

咁撚矛

89:30

咁都冇

個高斯辛拿斯咁撚大份都跑得幾快

洗唔洗搵定LINK睇捧盾

亞衣連呢d波都控成咁

達子係未應該睇下風水轉下運

diu 換莫囝啦

佢代表緊阿妓

點會仲換到新仔 換晒3個啦

亞衣空哂都攞唔到

埃及仔幾勤力喎

阿仲有得換咩？

阿衣真係無撚用

摸西俾貨車撞

達囝除衫

有了

達子

tata

達子ready

笑死

出場達子

達達達

出喇

任換

達囝Ready

可以換曬全部bench

留名換 安打邊

換了換了 大家除定褲

Come on chelsea

Ayi做乜鳩

達仔出黎未？

下半場封死左100分

仲唔換

達子真係好靚仔

達仔好型

正前！

走啦ayi

達仔有頭髮型好多

正前

達仔終於可以打正前

踢正前

講波佬

安真係要柒幾多野先夠?

摸奶達

痴撚線 後備位置

點解唔係換柒頭安

換安唔該

熟悉嘅位置就係後備

好撚型

達子終於打正前

熟悉既位置

安冇壓力都控失

morata身材單薄左d

好靚仔

條死熱狗好撚串

好仆街

雞

旁說是 轟迷

達子啲頭髮長得真係好快

換埋安啦屌

又無講錯wor

又係右斬左

搵人掃金章俾佢睇

又吸世界波

聖卡吐

痴線

嘩屌xhaka

又吸世界波 卡吐

就咁望落去真係好似t9
身型高度連號碼都一樣

嘩屌 x朗想點

神救

沙卡開始勁

迪加

雷 卡 卡都踢得好

迪加準備

超靚救得

電欺D爭頂真喺好麻麻

超人

換摩西啦

會唔會迪加換M朗

多數換摩西

用迪加守銀河唯一

社區盾唔係換五個咩

迪加換azp

上季d高波全部係佢頂喎

古嚕古嚕加

新王子

簡迪痴撚線

安下半場最大功勞

安呢下又幾靚

安 vision

安乜撚黎

唔搞破壞

安靚到

達子解圍成功

黃紙

太深射唔到

牙達幾錢話?

干地

安仔放腳波好靚呀

ok, 我放棄反安

屌真係

安呢球交得好靚

換m朗

竟然係M朗

咪切嗰球咁片囉 達舉晒手

安留力踢下半場

安片得幾靚

爽手

牙銘入波所以唔換佢？

安仔好波

又試Moses 打左邊

都係要lan

仆街，又Moses 左

球腳外側

躝

達子終於惦到波

邊個踢左

迪加換阿朗

妹足大半場
比一腳靚波

M9定T9

達子都係反安

太西

佢拉果下仲想屌佢

旁述好堅

又搵Azp打左閘

azp左

???

9號真係有一定嘅魔力

Azp 邊個仲屌摩放azp踢左

又係moses左

pedro

車仔頂住

紅？

紅

紅。。。

紅牌

紅乜鳩

紅咗

柏度唔好傷

下紅左

Pedro 攰了

冇人用呀
頂住檔啦

pedro red

下？

紅 ？

RC

直紅

紅乜9？

幫手拉筋

又紅

咁撚樣都紅

球證做乜撚

上左腦？

mola mola

咁就打少個

鞋底中哂

個新仔好勁，真係好熟

下 洗唔洗紅啊

停三場？

英超要停賽？

下場柏度點算

下場單翼 ？

武神打

紅左

係要紅 後面鞋底去

唉

應該係因為從來剷冇收腳

好野又唔夠人用

武神打成個尼馬咁

停英超??

停3場屌

下場可以睇到musonda啦

屌你老母

1:1

即輸

好撚on9

嘩屌

好波

應該唔關英超事.. 摩西決賽紅 今場都有得踢

1-1

1：1

唉屌

Hawks話唔駛停賽既之前？

紅完即入

即刻俾人追和